[阿支奴屌你老母] 環球時報出文讚揚阿仙奴棄用奧燒做法

環球時報出文讚揚阿仙奴棄用奧燒做法, DLLM!!!

#改名叫做阿支奴啦屌
#球壇之恥
#倫敦之恥
#Standwithozil

阿支奴收皮